接受道歉可以。前題係五位義士同林鄭一樣講聲sorry就走得。

但要繼續追究黑警屠城責任